我係電子雞，你問我唔答

我係他媽哥池

幾錢q

搵食姐，笑貧不笑娼

助養雞隻？

臭雞

收入幾多？屋企人會唔會嘈你賣相？

一句講晒，收錢有冇露點

點先可以同蔥蔥做愛

課多啲金

邊度排隊申請做你專屬龍友

第一個po已del

接住有23456...

臭g 上車未

要餵咩先可以進化到nanimon？